【自創玩具質疑自我價值】《反斗奇兵4》最新預告出爐 牧羊女寶貝變女英雄

迪士尼經典動畫《反斗奇兵》（Toy Story）於三部曲後，今年七月將會有《反斗奇兵4》（Toy Story 4）上映，而今晚官方釋出最新一段預告。
最新預告當中可見，胡迪與一眾玩具好友身處於新主人Bonnie家中，而今次玩具家族的新成員Forky則是由Bonnie親手用膠叉製作，被賦予生命的Forky認為自己的使命是幫助人類進食，與胡迪爭吵後Forky決定離開，而作為玩具「大哥」的胡迪立刻跟隨，希望Forky回心轉意。
胡迪找到Forky後希望向他解釋身為玩具的使命，然而兩人尚未討論出結果時卻突然被一群腹語公仔襲擊，所幸危急之下牧羊女寶貝突然現身帶胡迪與Forky衝出重圍。
牧羊女帶胡迪與Forky來到一個嘉年華，這時候Forky被胡迪說服要回家繼續帶歡笑給Bonnie，然而面對五光十色的新世界時，胡迪卻被眼前的繁華影像吸引，而Bonnie則在家中驚覺玩具遺失，非常難過的落淚。
另一方面，為了尋回胡迪及Forky，一眾玩具老友例如巴斯光年、蛋頭先生、彈弓狗等亦一同出發，到達嘉年華。
預告片 :

推